宗教戰爭：Lantis VS KING

宗教戰爭：

Lantis爛 定 KING爛

77同A媽D碟爛到PK，我聽落仲爛過fhana同TRUE依D
但聽聞Lovelive再爛D
但拎翻KING時代嘅天月同Lantis嘅SideM比（Sorry，得SideM
SideM係平面啫，但天月變聲添喎

聽咗半日耳都殘，開個po睇下大家點睇都好

Lantis = 正皮
KING = 負皮
叫我收皮就留言叫得喇

唔關唱片公司事...
其實係啲歌手唱得太差

支持lantis

水樹live唔差㗎喎

所以咪一年到尾踢佢出去開live
其他資源就比哂小御三家同hip mic

奈何政委D碟都係....
唔識講
我真心地覺得仲衰過Lantis

不過都有機會係唱功加乘

ACG歌手=垃圾

蘭鐵 德龍

King 上版g

班尖係邊一間

BanG Dream係Bushiroad Music

唱功

武士道⋯⋯出名壓榨藝人

個粉毛唱得好難聽

班尖 合照 伊藤39 扮熟搶企中間 亞美邊緣人企開一邊

我仲以為全行得某索會連ACG歌手都唔放過、不停手地壓榨.....

話說波麗佳音又如何？
印象中當年K-on! D歌都OK

武士道 最撚垃圾 king最多第2